點睇現在個個移民英國都搞個專頁 扮地膽

😅

依家最好賺既兩個行業
1. 英國地產／移民agent
2. 英國移民KOL

愚兮愚兮

我都準備緊做KOL
因為我都驚去到英國搵唔夠錢

吸咗人氣先

覺得做YouTube 搵到錢

唔做英國kol
唔通過去做水電冷氣餐廳?

啱啱到步機場都即刻開返個

冇壞，多啲唔同角度比諗住走嘅人睇下